{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158208?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더뷰펜션(23년1월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 スパ/ジェットなどの施設は特定の客室でのみ利用でき、利用は入室から22:00まで可能です。 入浴剤の使用はできません。 IPTVとWi-Fiが提供され、Wi-Fiは無料で利用できます。 客室はオーシャンビューで禁煙です。 プレミアムペンションではバーベキュー場を利用でき、ザイグルは2名基準で20,000ウォンでレンタルできます。 ザイグルは3人以上は利用できません。 利用時間は入室後22:00までで、場所は客室内です。 駐車が可能で、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼く直火方式は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、プレミアムペンションではバーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザイグルは何人利用できますか？",
            "answer": "ザイグルは2人まで利用できます。3人以上は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室後22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 432
    }
}